# Lab10Radchenko
Необходимо создать библиотеку классов и консольное приложение. Библиотека классов должна содержать классы предметной области. Предметная область выбирается студентом по согласованию с преподавателем. Библиотека классов должна содержать классы, удовлетворяющие минимальным требованиям.
1)     Библиотека классов должна включать: класс, статический класс, структуру. Универсальный шаблон.
2)     Код должен содержать комментарии.   
3) 	Хотя бы один класс должен содержать 3 поля, 3 свойства, 3 метода, перегрузку методов, иметь интерфейс, содержать конструкторы с параметрами, определены модификаторы доступа и их обоснования, константные поля, переопределить метод ToString().
В консольном приложении демонстрируется возможности библиотеки классов.
При выполнении лабораторной работы в группе, на каждого студента приходится минимум три класса.
